有無人係黃致列fans?

係嘅話一齊討論下 佢係我最鍾意嘅藝人